旺角食完串燒宵夜

頂 食完又痾又嘔
正宗貼錢買難受
坐左9個字廁所
出到黎仲隱隱作痛訓唔到
利申 今日4點食左餐吉野家
之後就11點幾去食串燒 回家就肚痛
肯肯定係間串燒出事
地址如下

好燒式串燒專門店
地址: 旺角砵蘭街110號地下

雞脾 豆腐 菇 牛 司華力腸

魷魚都有

屌我知前都係咁
食完又痾又嘔又頭暈咗成日

可能d野食唔熟？

班仆街仲想伏9人

做咩仲唔瞓

落街買左寶礦力 餅同正露丸
回家繼續痾。。。

呢間我好似食過 但都好耐嘅事 但我好似無咩野 反而覺得幾好味
定係因為我腸胃差 無論食咩都會肚柯 所以無留意

點解唔食囍囍 雖然坐街 但ok

個fd帶我去咋

豆腐出事?咁熱豆腐好易變壞

咁撚貴 寧願係出面喜喜食

平成倍

唔關事 腸胃總有弱既時候
所以點解有d人一齊食完會無事

我都覺係豆腐 但食落又無覺得酸呀有怪味

係 我朋友就無事。。。

食過 無事

痾撚到屎眼都損

睇完隔籬一人N個行內秘密post後，發覺出街食飯屙唔屙都係睇彩數同個人承受能力

所以我食開屎
百毒不侵